今次普京同金正思會面

金正恩話特朗普出爾反爾，其實肥仔算唔算後知後覺，依家先醒覺原來係與虎謀皮?